[尋人]岩岩搭65k個女仔

12:45起富豪落車 好想識你呀

希望你睇到

我係 請問咩事

我唔想識你

但我唔想

咁算

我有男朋友喇

65K係上村見到無